# Mini Curso de GIT 

### Arquivos relacionados ao curso de git

O curso consistem em, mediante o que é explanado, ir executando os passos aprendidos
para gerenciar um repositório. Esse repositório conterá arquivos con descrições dos pessonagens da 
Trilogia de Senhor dos Anéis.
